紅Van食人血饅頭 坐地起價

屌你老母 旺角返元朗要$100

小巴佬死全家

推比手足

2

3

你唔係驚啊？

5

尋日都係啦 屯門去元朗8蚊 見冇輕鐵就加到15蚊發國難財
最後走去搭九巴好過

6

紅van唔洗錢都唔好搭

15蚊都算有良心啦

一齊比佢見神獸啦

係時候要懲罰下佢哋

全部黑底操控
紅van一直都係咁
你試下9號風球 旺角返屯門200蚊都有

咁又唔好，資本主義係咁

尋日仲有九巴 試下如果九巴停埋
佢會開你幾錢？
良心？

最差嘅情況無得揀 緊係上車轉左區先

最重要安全姐

最驚100未比就直去狗屋。而家好撚驚

其實的士狗都有咁情況，好多冚哂旗收付加費

係囉 一舊畀佢啦

你搞撚到佢唔開仲大獲喎巴打

+1

打風佢係搵命搏嘅 保險唔包 但係發國難財可恥

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

佢呢啲應該燕疏唔包 所以收貴？

紅VAN 不嬲係咁啦, 無王管

的士番元朗 收緊人頭$250

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

多個方法姐 最緊要手足走得甩 武運昌隆

加都算 唔好咁撚離譜

少少就當豪比狗 但割喉式劏手足就唔得

紅van佬無一個係無辜，全部都係仆街

自由定價自由市場 同埋暴動保險唔包
唔搭咪得 無必要四處豎敵

咁如果港共定性暴動 保險都係唔包架

岩岩車牌nf6706入沙田$60一位

是撚旦比10雞野佢，即刻落車

吓 咁都要神獸？
皮已負

Agree 神獸唔好亂用

頭先tw出mk $30

前日大窩口去石籬要$200 果斷行返去

agree

我都覺人地下次會報串

有無計仔 整合資料 清算佢地
但點樣清算

留意到，揸車亂Cut線仆街程度 ＝ 司機藍絲深淺程度

我覺得唔貴過搭的士就算
始終保險唔包

坐過紅van校巴，我諗應該係全港唯一一架紅van清泉

唔好講話坐地起價，呢啲就預咗，最緊要係有gear嘅唔好上紅van，好多痴線佬同埋藍絲

屌你咩

的士都離譜
美孚去葵芳$100一位

10蚊加到20蚊

點都好，唔好用糖幫架van洗引擎呀

如果佢再送附加，報警咁點。 不了

依句真 搭咩都好 記得走文具

紅van = 藍血
當然加10倍啦

$100一定包埋 嘔吐費/清潔費架啦
記住交通工具唔比食野

俾返正價 佢話收100就話叫人幫佢架車改裝下

照舊正價 再唔係就裝修

唔好同紅van司機玩，工作關係，知道好多精神病人係揸小巴

癡L線

記底哂食人血饅頭既車牌
下次幫佢架車粉飾下

其實你哋啲人係咪戇鳩 人哋收幾多錢係佢哋嘅自由 唔鍾意可以平日唔好撘 可以抵制
但係咁撚小事就又私了又裝修真係戇撚鳩

DC9 都仆街
skw去cw 100蚊 on9

唔撚比啦
我之前都試過坐底加咗百幾蚊
直接俾返錶價就走人

唔好乜都召喚神獸啦屌你，佢開咁既Offer 你可以唔接受或者落車比原價，下下召喚神獸下次班小巴佬直接車其他手足去狗屋，鍵戰做返啲有意義既野

紅van深水埗返大埔 $80一位

冇CALL黑警黎捉你地班暴徒重唔感恩?

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

頭先紅隧見到 去大丸要20蚊
唔好搭 一蚊都唔好俾佢地賺

10加到20

自由市場 自由定價 唔覺得要懲罰佢
除非佢出賣手足

紅隧口去mk都要$30..

琴晚成個旺角都係人，一有的士佬就成村人衝上去問
夠膽死開500一個頭去觀塘